R6無貨

今日去星際發燒，淨機17,780，原價mount 880，加99有多舊行電...

1516一輪，決定買嗰一刻，無貨

原價mount 都無左好耐

抵死啦 咁都要諗

買R5

係窮呀

認真問r6夠唔夠crop

垃圾

咁痴線？？

Dc fever?
如果係，都算平

我見佢網上寫body $17100, 如果有貨就抵玩

成成好似都有

有無link?

佢應該係先俾2780按金
之後再俾17100餘額😂😂😂

sor. 柒咗